點睇啲趁過年就隨街擺檔嘅廢中廢老？

最近就快過年街邊多咗好多廣東話都未講得正嘅人佔領行人路擺地攤

賣乾果呀 賣新年飾物 有啲賣埋花添

屌你老母 明明已經唔使交租 點知啲揮春仲賣得貴過日本城同文具店

睇佢哋都似啲喺佔中屌過人霸路嘅藍絲嚟

連登仔點睇？

難得過年由得佢
屌你老母快啲call食環

如果係大學生呢？